只要你仍來到 當獨立曲這裡奏起

Kolor多謝你

好正啊

大家加油

琴晚仲未意會到用memo紙整.....

「聽日小心啲」
「有啲地方，講咗某啲嘢之後唔去得嘅，咪唔去囉」
「Be Water」

Kolor真係好撚正